「生意撚」炒賣 雷射筆 算唔算犯法？

依排雷射筆好缺貨，我覺得好過買匯豐/領展。

例如我去買10支雷射筆，轉頭打算上網yahoo/facebook道散賣返出去。

咁算唔算犯法？

黑警成日老屈，所以如果被捕最好唔好講嘢，諗清諗楚或者有律師在場先好落口供。

又或者唔舒服去醫院慢慢嘆冷氣諗

推

告你販賣軍火

你做緊gta5任務？

記住用骷髏馬運

屌有得諗